const questions = {
  level1: [
    {
      question: "Siapakah pendiri Muhammadiyah?",
      options: ["KH. Ahmad Dahlan", "KH. Hasyim Asy'ari", "KH. Agus Salim", "KH. Fakhruddin"],
      answer: 0
    },
    {
      question: "Pada tahun berapa Muhammadiyah berdiri?",
      options: ["1910", "1912", "1914", "1916"],
      answer: 1
    },
    {
      question: "Apa nama organisasi perempuan Muhammadiyah?",
      options: ["Fatayat", "Aisyiyah", "Muslimat", "Nasyiatul"],
      answer: 1
    },
    {
      question: "Apa tujuan utama Muhammadiyah?",
      options: ["Mendirikan kerajaan", "Memurnikan ajaran Islam", "Mendirikan partai politik", "Perdagangan"],
      answer: 1
    },
    {
      question: "Siapa istri KH Ahmad Dahlan yang berperan penting dalam Aisyiyah?",
      options: ["Siti Walidah", "Siti Chodijah", "Siti Fatimah", "Siti Hajar"],
      answer: 0
    }
  ],

  level2: [
    {
      question: "Apa nama sekolah pertama yang didirikan Muhammadiyah?",
      options: ["Sekolah Rakyat", "Hoogere School", "Madrasah Ibtidaiyah", "HIS Muhammadiyah"],
      answer: 3
    },
    {
      question: "Apa nama rumah sakit pertama Muhammadiyah?",
      options: ["RS PKU", "RS Islam Jakarta", "RS Muhammadiyah Bandung", "RS Siloam"],
      answer: 0
    },
    {
      question: "Apa makna logo Muhammadiyah?",
      options: ["Matahari bersinar terang", "Cahaya tauhid", "Semangat kemajuan", "Semua benar"],
      answer: 3
    },
    {
      question: "Apa nama organisasi pemuda Muhammadiyah?",
      options: ["IMM", "IPM", "Pemuda Muhammadiyah", "GP"],
      answer: 2
    },
    {
      question: "siapa pendiri IPM?",
      options: ["AR Fachruddin", "Djarnawi hadikusumo", "syaifuddin zuhri", "ahmad dahlan"],
      answer: 1
    }
  ],

  level3: [
    {
      question: "Apa moto Muhammadiyah?",
      options: ["Islam Berkemajuan", "Islam Nusantara", "Islam Damai", "Islam Bersatu"],
      answer: 0
    },
    {
      question: "semboyan ikatan pelajar muhammadiyah?",
      options: ["taqwa, ilmu, amal", "cerdas, kreatif, mandiri", "belajar, berjuang, bertaqwa", "beriman, berilmu, berakhlak"],
      answer: 2
    },
    {
      question: "Apa visi utama Muhammadiyah?",
      options: ["Gerakan politik", "Gerakan dakwah dan sosial", "Gerakan ekonomi murni", "Gerakan budaya saja"],
      answer: 1
    },
    {
      question: "Siapa ketua PP Muhammadiyah tahun 2024?",
      options: ["Haedar Nashir", "Dahlan Rais", "Busyro Muqoddas", "Anwar Abbas"],
      answer: 0
    },
    {
      question: "di mana mukhtamar muhammadiyah ke 48 di selenggarakan?",
      options: ["makassar", "solo", "yogyakarta", "bandung"],
      answer: 1
    }
  ]
};

export default questions;
